有獎問答題1:誰是世界最佳教練

答中有獎

雲加？

one plus two

錯了

中
你好叻

哥狗

睇得出你既無知同弱智

未睇問題就知答案係電叻

足球：雲爺爺
籃球：唔使人教
健身：？